---
title: Ruby On Rails
version: draft
---

<section>
# Ruby On Rails

<img src="files/rails.png" style="background:none;border:0;box-shadow:none"/>

"Um framework livre para desenvolvimento de sites orientados a banco de dados"
</section>

<section>
# Micro-framework

* Active Record
* Action Pack (views, controllers)
* Action Mailer
* Active Support
</section>

<section>
# Hello World

<pre><code class="bash">
~# rails new exemplo
~# cd exemplo
~# bundle install
~# rails server
</code></pre>
</section>
